點解當年鏝買到施華耶耶托尼，拖肥就買垃圾？

差唔多射左200m 落海

依家要洗返10億先有當年曼城既效果

只要搵曉士做領隊就得

唔係文仔咩

文仔買到阿古路而已

Silva bb, Yaya, 保定, 高拉

鏝之前都射左好多落海 未有取取果d之前

施華真係近年性價比最高轉會